/* 
  Localizable.strings
  Clapmera

  Created by Dario Lencina on 5/2/12.
  Copyright (c) 2012 BlackFireApps. All rights reserved.
 Chinese Traditional
*/

/* Rating Dialog */
"¡Gracias por usar nuestra App!" =                  "謝謝使用我們的應用程式!";
"En otro momento" =                                 "也許下次";
"Calificar en la AppStore" =                        "在AppStore評分 ";
"Mandar Feedback" =                                 "提交意見";
"No Gracias" =                                      "不用，謝謝";

/* Camera */
"Off" =                                             "關";
"Listening" =                                       "聽";

/* Settings */
"timeunit" =                                        "秒";
"Timer to take photos" =                         "拍照計時器";
"Sensitivity" =                                     "敏感度";
"Upgrades"     = "升級";

/* Tutorial */
"tuto_title_step1" =                                "再簡單不過！";
"tuto_description_step1" =                          "把感應器打開後，拍一拍手就可以拍照。綠色按鈕表示程式已準備好拍照。";
"tuto_title_step2" =                                "個人化設定";
"tuto_description1_step2" =                         "設定拍手感應器的敏感度";
"tuto_description2_step2" =                         "設定計時器。";
"tuto_title_step3" =                                "只需微笑！";
"tuto_description_step3" =                          "準備好拍照，拍手，然後微笑！";
"tuto_go ahead!" =                                  "好！";
"Processing"=                                       "處理中";
"iAds Removed."= " iAds已删除。";
"Front camera and flash installed."="設定前置鏡頭和閃光燈。";
"Bummer, you ran out of pictures!" = "你跑出來的圖片！";

"Tap to refresh from the AppStore."="從AppStore的點擊刷新";
"¿Desea sincronizar su %@ con los productos previamente comprados en la AppStore (gratuitamente)?"="你想恢復你以前購買？";
"%@, ¿Desea intentar nuevamente?"="%@, 你想再試一次嗎？";
"AppName"="Clapmera";

"Si"="有";
"Reestableciendo compras"="恢復購買";
"Espere..."="請稍候";
"No"="無";
"Clap Detected..."="掌聲檢測";
"Smile!"="微笑！";
"Action canceled..."="行動取消";
"You have %d pics left"="你有 %d 剩下照片";
"Choose a way to get more pics:"="選擇一種方式來獲得更多圖片";
"Invite Facebook friends"="邀請Facebook上的朋友";
"Pro Version (Unlimited x%x no ads)"="專業版（無限制和無廣告）";

"Community"="用社區";
"Join the conversation on Twitter"="註冊Twitter上的對話";
"Visit us on Facebook"="瀏覽我們的Facebook";
"Tutorial"="教程";
"Rate on the AppStore"="在AppStore上率";
"About"="關於";
"Acknowledgments"="致謝";
"Version"="版本";
"Settings"="設置";

"Email us! (english or spanish please)"= "郵寄給我們！";
"Restore purchases"= "恢復購買";
"You're running the Pro Version."="專業版";
"MODE"="模式";